[有圖]妙齡少女比人拮到面容扭曲

呀～好痛

邊到妙

嗰個女仔

仲要細細聲話你知

你知唔知咩叫比人吉

索好多

係咪我錯覺
個護士好似笑到合唔埋口咁